一人一個屋企抆屎習慣同姿勢

我率先士卒
平時抆開都用 5-6格 維達3層紙仲要抆一下就換紙

抆屎姿勢 我質疑我係咪好奇特 個姿勢係企係到 踏單腳上廁所板 然後左手擘開屎忽 右手負責抆
示意圖如下：

係咪得我咁奇怪

係

唔抆

肚瀉之後咁抆屎既話 啲屎唔會滴落地咩？

我鐘意唔著衫褲咁屙屎同抆屎

咁樣抆爽啲？
冬天唔會好凍咩

係屋企痾做咩要抆屎

未屙過屎，所以冇

唔用紙巾 用手指抆

利申：環保撚

記得有次試過
滴完都唔知自己滴咗
下一步踩中埋
試過滴咗落塊板

你年中慳唔少

我一定要全裸訓係浴缸到抆

水費

好想用呢個姿勢後入你

倒立

你廁所個設計係點

推返我啲屎入去直腸？

除晒衫褲鞋襪

掛埋一邊先痾

你幅相好似古希臘哲學家D沉思雕像

pin this

左手揭起左邊屎忽肉
右手指公輔助揭起右邊屎忽肉
中指往上抆

畫得好靚
我係全靠左手揭到勁開 先有位抆

馬桶隔離係浴缸

唔洗手

呢個PO會唔會有GIF?

無論幾凍嘅冬天
係屋企都堅持全裸痾屎

用維達仲咁大聲？

我廢唔識搞

用濕紙巾同普通紙巾交替抆

屎勿有幾大？點解要揭開？

搵男朋友幫我奶乾淨個屎眼

對唔住
咁啱今日家母買咗
我平時都會有用Andrex 皇冠

Art Basel嘅level

濕紙巾感覺太奇怪
冬天好涷添

幅畫異形咁款

正想講
維達藍絲

我屎忽又真係幾大
不過應該係用擘？

乾紙巾好易抆損

維達made in China

我習慣唔用維達

我已經好努力

Andrex

對唔住
咁啱家母今日買
平時都會用皇冠牌

伸手前面袋底入抆向後 第二張抆向前 第三張就再向後抆翻

屙完一定沖涼

留名等gif

利申
我用過抹手硬紙 抆
個菊花會有另一種體會

乜廁紙唔係用嚟接住舊屎？

痾完會用酒精濕廁紙
蚊多次菊花
那份清潔感, 涼快感是爽爽的

Ching個屎忽好翹咁

咁你個屎坑係做緊咩

大家後向前定前向後抆？

我都想講

用開沙紙抆 新境界

對唔住
家母咁啱買
平時都會用皇冠

抹手紙

我用紙巾接住啲屎

笑咗

向右抆

抆完試味既pose?

維達咁厚都5-6格

樓豬幫我抆

係抆完 又嚟股屎勁 再坐返落去痾多次嘅pose

睇親呢張都會笑

仲要淨係拎嚟抆一嘢就換

廁所有冇塞

Ching有冇嗰個post條lin
想笑

睇圖都覺得臭。D屎係咁滴落地

咩事？

（有圖） 19歲人 係韓國的士瀨屎

咁咪成腳屎

抆屎嚟講我用開179

瀨咗啦

入邊勁多左鳩

有冇人啲屎係癡住係屎眼啲毛度 抹整都未抹完

做咩？

一樣

everyone touched shit before

有冇人記得原post link

抆屎前一定要抻鼻涕

韓國瀨屎post

我
啲毛太濃同長 抆大力少少又會發現有

好慘

抿完再沖涼

隔離HMD玩家？

直接用水沖

維達不了

去洗手盤沖

放落個口

呢張圖好耐歷史

維達係中資
用皇冠啦美資台灣造

全裸屙屎試完返唔到轉頭

屌又比你諗到

其實大家係用咩姿勢抆
企？坐？半踎？

（有圖） 19歲人 係韓國的士瀨屎

原po

樓主傻鳩嚟

大家企係度炆屎
我不嬲坐喺度炆，直到之前有次見到ex企係度炆屎，簡直癲覆左我對炆屎嘅認知

一樣抆法加全裸

唔抆

直接用水沖
有時加埋水洗腸

爽

真

我哋都係奇特嘅人

5-6格是咪痴線
唔環保都唔使咁加速法下話

試過3-4格 整穿咗 hi哂啲屎入指甲入面

一乾三濕

之後就番唔到轉頭了，無濕紙巾唔能屙

原來公廁地下同廁板啲屎就係來自你呢啲人

如果佢當年無瀬屎

今年會係幾多歲

笑死

扯扯地...好想將啲屎搽落條鳩到當潤滑打jer，最後一野屌落屎眼到屌到佢啪啪聲

寶碧好用過皇冠

維達
拉

師兄口味咁重

真 冬天凍到起雞皮都堅持唔著

用pulpy kleenex啦
又黃又好用

乸高件衫搵下爬澤住

我識個朋友係唔撚抆，每次屙完都用花曬洗屎眼

真心囉 完全唔撚明點解成日地下有屎 原來就係呢啲仆街

Pulppy超好用

用花灑沖屎眼最撚爽

笑到仆街

幅圖痴撚線

我屋企先係咁

我嘅姿勢 定我嘅畫功

你既姿勢

想做朱古力百力滋

咩嚟

手指姿勢

你唔包好舊屎點沖呀 傻仔

抹 同 接 好似兩回事

廁紙咪攞嚟接，抹緊係徒手啦
唔係點解去完廁所要洗手

鍾意唔著褲，冬天就著返件衫

裝浴室寶咪得